原來警察都識英文 （黎特萬歲）

支持黎特
支持香港本土漫畫家

g持

er errrr er how to say?

I can’t find the right word

呢舖真係police do things no need we to teach

串呀Sir
係咪想死

Ar Sir do thing no need you teach

辱警

呀Sir識英文有乜出奇

佢啲畫風好靚
畫到好似鋼煉既真理個奸角咁

相反佢前朋友达狗

邊個？

Err er er er,er errr er?

We are not background ar

We are working ar

屌識screenshot有咩用，貼完圖條link click唔到貼嚟做咩，咁得閒copy過嚟啦又唔使自己加bbcode嘅

U are police thugs

唔明

Err...Errr...I can’t five di 威 world 🌍

Thank you

Fuck u

支持香港本土漫畫家

叻豬

HK POLICE MURDERER

靚